冇人討論下警犬既高空策略？

恐怖分子愈黎愈鐘意係橋上head shot 義士，眼見今日前線嘗試過反推進
但比橋上射落黎既tear gas 逼退左 (btw, 恐怖分子對正義士射我屌你老母)
到底應該點拆？
守橋、橋上面放block、定直情避開有橋既地方集結？
希望各位手足討論各樣可行性

係橋底點狼煙

咁要不停refill
同埋地上煙升到橋應該好散，唔多block 到視線

自己推推先

係佢射個陣兩邊搵人上去夾住打柒佢

如果你係犬可以咁做

我哋都高空啦，喺民居/天橋嘅地方高空擲物啦

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

民居除非住個到，如果唔係入民居多左security check 記錄風險？
天橋如果比我地覇到應該ok

上橋頂

幾支手提強光？

係，但講緊謀殺同做一次會黃曬一次性行動

Counter Strike 唔多人係橋就一定玩突擊, 佢換唔切武器, 必定gg佢.

而家都有laser 射，但無阻佢地開槍同埋佢地唔會得一兩隻上高空

攻上去都要段時間

守橋會唔會好D？佢地攻上黎可以踢佢地落樓梯不過有機會被圍

警察果支勁好多，完全唔想直望

通常橋無防具, 只需向前衝, 佢就無HP了

貼D貼玻璃窗個D反光保護膜落眼罩到可能好D？

唔好守
寧願冇咗條橋我哋撤退
都好過有人俾人圍捕

其實只要be water、唔好諗住玩死守
俾佢佔領條條我哋咪向後退囉
最多轉場繼續遊擊

麻包袋